有冇人報過天文台intern

頭香

無

一齊去食環處掃地啦

有冇入浸大天文先

係

先玩下EVE了解下再講啦

Math major點做呀

佢有唔同project topic 睇下先啦